點解左膠見到黑社會打人唔會阻 而係見到手足還手就阻？

呢點我唔係好明 唔至一次

推

因為佢地知勇武派唔會打佢地 但黑社會會打柒佢地
簡單黎講就係無膽 怕事 怕衝突 典型中國人性格

因為叫完班手足真係會停手，覺得自己大愛好撚巴閉

左膠一向淨係識得軟性對付香港人

因爲怕人打9自己

打过龙，左膠反馈吾好做过界。在黑社会前，勇武是保护左膠的，在黑警前，左膠人多是保护勇武的。明未？

因為左膠係豬朋友
佢地未必會保護示威者
但佢地會為咗民心阻示威者反擊

大陸仔番支那啦

不過大家要認清 左膠同和理非係有分別 至少和理非唔會阻住你還手

民意最大 自己友都冇情講

支持

阻你個班唔一定係左膠，
左膠和理非點會係前線見到佢地？
阻個班好大機會都係勇武派，
只係唔想群眾鬥群眾的場面出現

左膠死全家

前線大把左膠 社工

唔洗死全家 改下方法就得

呢啲唔係群眾鬥群眾
係正義打敵人